PORTS:
  1) HP0 - WR/RD TCP data (socket 0) to DDR 1MB region
  2) HP1 - WR/RD di
  3) ACP - WR/RD TCP command (socket 1) to SSRAM 256KB region


DI контроллер для записи и чтения из HP портов Zynq без участия ARM
  1) 

TCP контроллер потоковых данных:
  1) ARM после загрузки должен выделить память 1МБ в DDR и передать адрес контроллеру

TCP контроллер команд:
  1)
